港女根本就垃圾，冇波臭串原罪

同港女拍拖根本就搵黎衰

係囉係囉
同港男搞gay就啱喇